有冇人覺得「不喜勿插」句野有問題？

啲人講完自己論點 ，最後加句「不喜勿插」，就想帶個頭盔走人
你話唔插就唔插啊？
仲要好似變到自己好有道理噉，只係人地錯

不喜勿插

玻璃心都唔俾

屌你

屌你老母
不喜勿插

玻璃心就唔好學人多嗲
又要威

關你撚事？

不喜勿插

閘住反彈冇回頭

我屌你老婆

不插勿喜

關唔關我撚事關你撚事？

見鬼勿O嘴

冇啊，冇老婆啊
嗱，講還講，唔好講信心事 sorlysorly

butt起勿插

ok you win

但我都要屌你全家

不喜勿插

不了，你咁肥

樓主正傻鳩
不喜勿插

如果陳茂波琴日話不喜勿插呢？
真係冇問題？

拎去啦

Get唔到 sorry

樓主條女:不喜勿插

同"Sorry for 1999"大同小異
帶撚哂頭盔咁

知自己講啲嘢垃圾唔夠人搏咀咪加呢句